連登仔個個月薪最少5萬，$149隻火牛都買唔起

收入高有財力唔代表要做水魚

買隻牛=做水魚

笑J蘋果用環保做藉口 又有班7頭信啫

其實價錢都比上代低左
我真係佢平D都唔要佢跟牛

其實，火牛供應商最慘

之前一年起碼都賣幾千萬隻火牛

連登仔個個月薪5萬，每人比$149我都比唔起

你都係月薪5萬 洗乜人比149你呀

香港人平均月薪4萬 每人比一舊水我都唔制

可能覺得百幾蚊太cheap 襯唔起佢

蘋果搵得仲多，點解又要比149佢。

政府搵得重多
交咩稅

啱，應該唔好交

所以咪CUT左唔比火牛你,原本個價度扣左149啦

啲hater為咗反apple 連食骨都正當化

過1、2年android 都唔包火牛呢個話題就完
同以前係咪可以換電，耳機口同一道理

唔會 係會話最衰都係apple cut先
搞到個個都跟住cut

另一面儲物癖咁拉開就成櫃桶都charger 再補充一句: 好彩我儲落大把貨

千錯萬錯都係apple 錯